
                      Quizás no soy muy buena criticando  ya que esta es la primera vez que me interesa escribir acerca de como me pareció una película.
Orígenes es un film con buena trama para mi gusto , me llamo la atención particularmente acerca de la investigación que se muestra ( investigación del ojo) nunca había visto una cinta que tratara de algo así.

Mentiría si dijera que sé exactamente porque me llamo la atención este film por que la verdad no lo se.
Quizás es por que veo tan reflejado el dolor que sintió el protagonista al perder a un ser amado , ver ese dolor me da esa sensación que comparto algo con el , siento su dolor y lo experimento.

He visto muchas películas a lo largo de mi vida y no voy a mentir hay muchas que consideraría mejores que esta en el sentido de que la historia quizás es mas envolvente , pero a la vez aun no logro entender que fue lo que me fascino tanto de esta historia.
A veces ni uno sabe el por que de las cosas.
                                                                                                                                                      Cknipp.
        
            